[工程狗] 如果師弟有咩搵工問題 隨時 PM 我

@eetrash

telegram pm 我吧

鏗哥最近還好嗎

pmed

鏗 最近還好嗎
尚愛上連登9UP嗎
最近 近乎沒露面 你天天加班嗎

留名等鏗哥指點迷津

Lm

鏗哥

跟左腥全去教會

在英國讀完個大電 BSc.(Hon) + 在 HKU 讀完個 MSc.(Eng) in EEE
想考牌, HKIE 叫我找 IET, IET 就唔認個 MSc, 所以入唔到 Scheme, 咁點算 ?

鏗哥，想移民日本，揀咩科著數

下讀個 HK Msc 係 HKIE 要求黎架喎

lm

poly civil / hku mech / ust mech 點揀

no engine no slaves

MSC唔認可HKU?

hku / ust la

點會

Mech HD grad可以搵咩工做？

鏗哥 點樣入emsd?